{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66024&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도어스20(Us20)"
    },
    "text": "ペンションは広いプールとスパを備えており、お客様が大切な思い出を作ることができる空間です。 大阜島の広い海を眺めながらリラックスできます。 ペンションの近くにはアイルランドのゴルフ場や始華防潮堤などがあります。 お知らせとしては、コロナポリシーによって最大人数が変更される場合があり、入退室時間を遵守する必要があります。 訪問者はプールで入浴剤を使用することはできず、室内ではバーベキューをすることはできません。 オンシーズンと準オンシーズンにはプールでぬるま湯を追加で提供し、人数追加時に追加費用が発生します。 ペンションは無料Wi-Fiと駐車が可能で、屋外プールとペンション施設も利用できます。 売店は平日は営業していない場合があり、バーベキュー施設は部屋ごとに個別テラスや共用バーベキュー場でご利用いただけます。 団体ペンションの場合、炭+グリルを追加で利用することもできます。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、分別排出されたゴミを決められた場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションは広いプールとスパを備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはアイルランドのゴルフ場や始華防潮堤などがあります。"
        },
        {
            "question": "コロナポリシーについて教えてください。",
            "answer": "コロナポリシーによって最大人数が変更される場合があり、入退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールで入浴剤を使用することはできますか？",
            "answer": "プールでは入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "室内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "室内ではバーベキューをすることはできません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンと準オンシーズンでは何が異なりますか？",
            "answer": "オンシーズンと準オンシーズンにはプールでぬるま湯を追加で提供し、人数追加時に追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は部屋ごとに個別テラスや共用バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "団体ペンションでは炭+グリルの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、団体ペンションでは炭+グリルの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は事情により変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 451
    }
}